今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得

Pushhh

真 踩撚到香港人上心口

又係喎支那01今日先話下年年尾搞廿三條，今次唔出聲佢實慢慢玩

Push

我真係屌你老母

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

止暴制亂！